賣飯賣到個飯成pat屎咁都唔簡單

唔講以為屎坑倒出嚟

仲有話係素菜但又送雞翼

同傑哥個髮型勁match

KFC d飯30 幾蚊又有雞 又有午餐肉 又有蘑菇

素食但又送雞翼

送雞翼師

奶茶淡如清水都飲？？？

用心良苦，俾大家體驗下監倉入面啲飯

諗idea果個真係倒米

浸哥有mon po
佢比人話完頭髮突登染白少少黎添加經營黃店既政治壓力造力既滄桑氣質之後即刻染金

快啲9up迫佢再轉色

大渣哥好食好多

素雞嚟

蘑菇飯都要研究，唔好撚去死

KFC童年回憶

精液蛋又好好食？
想食到死咪講囉

同比碟豬肉伊斯蘭教食冇分別

塑化雞

ching輕度？

佢重度

點解波台球成日都可以出到高質post

波台球定波台狗